[["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160223085948", ["radar cidad\u00e3o", "dengue", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160629111237", ["smma", "pode de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160630154012", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o de lumin\u00e1ria", "troca de l\u00e2mpada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160706164437", ["meio ambiente", "corte de \u00e1rvore", "avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160219085801", ["sgm", "multa", "boleto"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160229152048", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150708084946", ["coleta res\u00edduos vegetais", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160516150434", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160522162210", ["meio ambiente", "limpeza e desobstru\u00e7\u00e3o da caixa de capta\u00e7\u00e3o", "drenagem"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160523094706", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160311081230", ["lixo vegetal", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160311141446", ["coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160323000953", ["meio ambiente", "poda de arvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160328223755", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160330163442", ["coleta de cali\u00e7a", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160404091417", ["coleta de entulho", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406105858", ["urbs", "transporte coletivo"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160408091809", ["meio ambiente", "lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160409210300", ["sa\u00fade", "agendamento"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411143317", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160414113139", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160414122700", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160415160154", ["meio ambiente", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160416122456", ["cobran\u00e7a de taxa sanepar", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160419111726", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160419165612", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160419170944", ["meio ambiente", "poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425103228", ["urbanismo", "limpeza de terreno"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425142834", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais", "coleta lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425170428", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160629152308", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160704113338", ["setran", "reclama\u00e7\u00f5es de atendimento"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160705102322", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160705111808", ["smma", "ro\u00e7ada em terreno", ""]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160705143554", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160705154404", ["drenagem", "eros\u00e3o em galeria de \u00e1guas pluviais", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160706114413", ["sgm", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de terreno"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160706153000", ["sgm", "drenagem", "limpeza e desobstru\u00e7\u00e3o de caixa de capta\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160511151153", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160512074738", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160517112918", ["sgm", "funcionamento do parque", "GM"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160517165759", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518101721", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "troca de l\u00e2mpada", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150806105508", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160229114640", ["smma", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160302210627", ["cmei", "educa\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160715094055", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160715221139", ["setran", "implanta\u00e7\u00e3o de lombada f\u00edsica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160718092959", ["sgm", "macrodrenagem", "eros\u00e3o em margem de rio/c\u00f3rrego"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160318164800", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150708094652", ["poda de arvore", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160510231128", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o definitiva", "revitaliza\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160511093951", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160511101031", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151123083154", ["smma", "coleta de poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160506151735", ["smu", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de publicidade"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160511132416", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "implanta\u00e7\u00e3o antip\u00f3"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160516104610", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518171247", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "sgm", ""]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160520145243", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160520164115", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160520165512", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160520174606", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculo estacionado na cal\u00e7ada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160512135633", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160513141346", ["meio ambiente", "coleta de galhos"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160515160337", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160516190009", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518104449", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518105946", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "guia rebaixada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160522005423", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160524093405", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160531115901", ["meio ambiente", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de saneamento"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160602103808", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606095415", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "diversos protocolos"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160622160058", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160713171523", ["UCE30 - INTERLOCUT\u00d3RIO PLANT\u00c3O T\u00c9CNICO", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150708084537", ["meio ambiente", "poda de arvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160513171202", ["meio ambiente", "poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160517143003", ["drenagem rio", "sanepar", "pavimenta\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160519074250", ["den\u00fancia", "propina"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160524095502", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160530122757", ["sgm", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras", "\u00e1lvara de constru\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160531101428", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160601154604", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160603103613", ["smf", "itbi"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160603105312", ["sme", "funcionamento da escola municipal", "hasteamento da bandeira"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160603110251", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606095823", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606162642", ["meio ambiente", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160608104235", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160609133151", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "l\u00e2mpada oscilando"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160610093243", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160613140206", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160614112912", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160614171949", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160615135015", ["setran", "infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito", "reclama\u00e7\u00f5es de atendimento"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606152040", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160614085402", ["sgm", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras", "alvar\u00e1 de constru\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160614091917", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o definitiva", "implanta\u00e7\u00e3o asfalto"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160620110450", ["setran", "diversos protocolos"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160104134549", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160601163023", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160601180108", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160602095420", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160602100307", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160602164219", ["obras", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160602181449", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "l\u00e2mpada oscilando"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160603095308", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606093955", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606204145", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160607162843", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151008111001", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160726144951", ["fiscaliza\u00e7\u00e3o de estabelecimento comercial", "smu"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160627132344", ["smma", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160601095741", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160601152603", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160602142307", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606111226", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606194136", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160613143830", ["sgm", "RH 13\u00ba sal\u00e1rio"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160614153403", ["sgm", "fiscaliza\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio ambulante"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160617140944", ["sgm", "opera\u00e7\u00e3o tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160621111552", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160322091655", ["urbs", "transporte coletivo", "atraso da linha"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160324160548", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160401113902", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160404094817", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160405093244", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406151050", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406155649", ["ilumina\u00e7\u00e3o", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160408104742", ["sgm", "esporte e lazer", "academia de gin\u00e1stica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411171042", ["meio ambiente", "lixo domiciliar"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160414164443", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160415212621", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160415223457", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160420101208", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160421193732", ["CORTE ARVORE, MANUTEN\u00c7\u00c3O PRA\u00c7A"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160422142251", ["meio ambiente", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425104037", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425104618", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160426163651", ["obras", "l\u00e2mpada queimada", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427103803", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160428164211", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160430145052", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160506144258", ["setran", "agente de tr\u00e2nsito"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160509100726", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160629110600", ["sgm", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160808164058", ["obras", "", "implanta\u00e7\u00e3o de lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160217140205", ["coleta de lixo vegetal", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160310091536", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160310113601", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "troca de l\u00e2mpada", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160310143527", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160311082239", ["lixo vegetal", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160316100944", ["SGM", "lei", "tra\u00e7\u00e3o animal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160323085506", ["elogio", "caps"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160329083548", ["lixo vegetal", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160331092905", ["meio ambiente", "poda de arvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160405123612", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406204928", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411172428", ["sgm", "auditoria central 156"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413085802", ["sgm", "drenagem eros\u00e3o em galerias pluvias"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160414110421", ["urbanismo", "setor de an\u00e1lise", "parcelamento do solo"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160415104050", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160415111720", ["meio ambiente", "limpeza de terreno", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de terreno"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160418110729", ["obras", "pavimenta\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160418113934", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160418144910", ["finan\u00e7as", "refic", "iptu"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160420163218", ["fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras", "drenagem eros\u00e3o em galerias pluvias"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425083918", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160426095024", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "implanta\u00e7\u00e3o antip\u00f3"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160426102814", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427164241", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160428092937", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160502101953", ["meio ambiente", "poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503090123", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503100544", ["elogio", "unidade b\u00e1sica de sa\u00fade"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503114340", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160504102252", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "l\u00e2mpada oscilando"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160504114916", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160506110208", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco", "pavimenta\u00e7\u00e3o definitiva"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160229101804", ["smma", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160303182649", ["ilumina\u00e7\u00e3o", "l\u00e2mpada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160309163829", ["reforma cal\u00e7ada", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160316150041", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", ""]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160330084358", ["coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160405102917", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160407081742", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160407094239", ["obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160407094443", ["meio ambiente", "poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160407095309", ["meio ambiente", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de terreno"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411092615", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413113805", ["sa\u00fade", "falta de medicamento"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413152550", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160415114509", ["setran", "estacionamento"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160419104308", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160422170804", ["sgm", "resposta do servi\u00e7o 156"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160811101712", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151103114735", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160623142616", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160624110838", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160627105008", ["meio ambiente", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160627121849", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160513143246", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160516094519", ["smu", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras", "alvar\u00e1 de constru\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160516115829", ["pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518164648", ["sgm", "drenagem"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518213813", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160519101837", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160520094720", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160520170505", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160530105957", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "diversos protocolos"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160531105425", ["fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160603105340", ["obras", "l\u00e2mpada queimada", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160603170840", ["sgm", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras", "pavimenta\u00e7\u00e3o definitiva"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160607101205", ["sms", "inspe\u00e7\u00e3o/orienta\u00e7\u00e3o do mosquito da dengue", "sa\u00fade ambiental"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151120203918", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427163848", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427165318", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427203414", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427204714", ["sa\u00fade", "inspe\u00e7\u00e3o do mosquito da dengue", "sa\u00fade ambiental"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160428103452", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160502100408", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503160346", ["sgm", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503222108", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160504093552", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505105037", ["obras", "l\u00e2mpada oscilando", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505141602", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160506105649", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160507102940", ["sgm", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160229125751", ["smma", "dengue"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160511180949", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160512102317", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160512153226", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160517164700", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "troca de l\u00e2mpada", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518163628", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160523092455", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160523115144", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "diversos protocolos"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160523165837", ["meio ambiente", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de terreno", "ro\u00e7ada em terrenos p\u00fablicos"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160525104752", ["coleta de lixo vegetal", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160509103626", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160509175758", ["urbs", "integra\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160510092123", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160511095547", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160428095818", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160429090836", ["obras", "l\u00e2mpada queimada", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503153752", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160504090753", ["sgm", "lan\u00e7amento de esgoto", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de saneamento"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505163739", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160509110133", ["urbs", "taxi"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151110164423", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "troca de l\u00e2mpada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151110165053", ["smma", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150520144345", ["ouvidoria", "bloqueio de testada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160627002335", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160627134036", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160627142235", ["obras/sgm", "macrodrenagem", "drenagem eros\u00e3o em galerias pluvias"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160627154835", ["smma", "poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160627174838", ["smma", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160316174733", ["drenagem eros\u00e3o em galerias pluvias", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160317165202", ["dengue", "focos de mosquito"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160324101824", ["smma", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160329084505", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160330083325", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160331153835", ["smma", "coleta lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406113008", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160407171659", ["meio ambiente", "manuten\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160408105853", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411114022", ["meio ambiente", "coleta de lixo"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411165335", ["sa\u00fade", "inspe\u00e7\u00e3o", "dengue"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413124253", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413132747", ["urbs", "transporte coletivo"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160419165203", ["fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras", "material asf\u00e1ltico", "pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160420104355", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425100849", ["meio ambiente", "coleta lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425152224", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425202332", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160426135733", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427152315", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160428153938", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160429164347", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503100006", ["sa\u00fade", "unidade de sa\u00fade"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505141331", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal", ""]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160706114949", ["sgm", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "troca de l\u00e2mpada", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160706171633", ["sgm", "sigiloso"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160712171234", ["sgm", "novo portal (Central 156)"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160628150224", ["setran", "diversos protocolos"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160705094555", ["eros\u00e3o em margem de rio/c\u00f3rrego", "macrodrenagem", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160711162950", ["meio ambiente", "poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160715102621", ["meio ambiente", "avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica corte da \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160203142823", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160203181725", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160212141528", ["meio ambiente", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160226165025", ["smma", "coleta lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160303112611", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151009204209", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150720165320", ["urbs", "cart\u00e3o transporte"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150729134043", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427203556", ["smu", "fiscaliza\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160430193340", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "antip\u00f3"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503092750", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada", ""]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505100856", ["meio ambiente", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505150800", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505153525", ["sgm", "cart\u00e3o do armazem da familia"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505160351", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160506135729", ["transporte coletivo", "urbs"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160507223815", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160509191342", ["meio ambiente", "coleta de galhos", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160510214821", ["sa\u00fade", "unidade de sa\u00fade"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160511083705", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150527145637", ["CMC", "SIC"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160212145358", ["meio ambiente", "restos de constru\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160601134635", ["sa\u00fade", "upa"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160601200327", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606093153", ["meio ambiente", "polui\u00e7\u00e3o sonora"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606094838", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606112513", ["sgm", "passeio", "recupera\u00e7\u00e3o de cal\u00e7ada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160607082117", ["setran", "ca\u00e7ambas"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160609110018", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160609115843", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "l\u00e2mpada oscilando"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160610110349", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160612173038", ["sgm", "campanha doe calor", "PMC"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160616091324", ["smma", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160617083042", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160617102638", ["sgm", "reciclagem de ruas em antip\u00f3", "fiscaliza\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160620163209", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160511163643", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160515185145", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160516095353", ["meio ambiente", "destoca de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160516144956", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518095415", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160518163445", ["meio ambiente", "poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160519093153", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160527095356", ["meio ambiente", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160509115243", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160510085907", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160510100106", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "l\u00e2mpada oscilando"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160510102633", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "tr\u00e2nsito em escolas", "excesso de velocidade"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151028170039", ["smma", "coleta de entulho e terra", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de terreno"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160712144052", ["sgm", "cosedi"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160715091242", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151222182926", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151214094739", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160615101819", ["sgm", "arruamento", "abertura de rua"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160620171637", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160310113232", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160321094229", ["caixa de capta\u00e7\u00e3o", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160321174830", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160329110147", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160404112327", ["obras", "drenagem eros\u00e3o em galerias pluvias", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160404112950", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406111350", ["lixo vegetal", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160407145208", ["sgm", "seguro desemprego"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411093949", ["meio ambiente", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de com\u00e9rcio", "\u00e1lvara"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411105417", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160412094703", ["meio ambiente", "lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413165152", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413230418", ["urbanismo", "cosedi", "relat\u00f3rio de vistoria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160414155525", ["setran", "multa", "notifica\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160414180251", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160418221957", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160419104904", ["setran", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160426150116", ["limpeza de valeta", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160426231527", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160427141225", ["meio ambiente", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160428090858", ["meio ambiente", "corte de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160429113453", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160430144622", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503094819", ["sgm", "drenagem eros\u00e3o em galerias pluvias"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503105929", ["smu", "fiscaliza\u00e7\u00e3o industrial"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160503110255", ["sgm", "drenagem rio", "macrodrenagem"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160504110812", ["sgm", "limpeza de caixa de capta\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160506105641", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160601160555", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160602180433", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "l\u00e2mpada oscilando"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160606174238", ["sgm", "", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "tapa buraco"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151123094839", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160223113628", ["lixo vegetal", "meio ambiente", "smma"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160224162624", ["smma", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160225094406", ["sgm", "conselho tutelar"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151208094721", ["setran", "sinaliza\u00e7\u00e3o vertical", "placa ca\u00edda"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151212125318", ["meio ambiente", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de terreno"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160308084254", ["ilumina\u00e7\u00e3o", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160314144758", ["ilumina\u00e7\u00e3o", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160318084404", ["ilumina\u00e7\u00e3o", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160321100204", ["coleta de cali\u00e7a", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160321165519", ["coleta res\u00edduos vegetais", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160324093307", ["lixo vegetal", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160324135958", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406113644", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160408093153", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160408174459", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "troca de l\u00e2mpada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411093742", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413105603", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160413170854", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160418152310", ["educa\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160420160552", ["obras", "l\u00e2mpada queimada", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160812161351", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160622144434", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160809171258", ["setran", "pagamento em duplicidade", "solicita\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160812125127", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160628153336", ["obras", "l\u00e2mpada oscilando", "manuten\u00e7\u00e3o de lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160713103754", ["tapa buraco", "obras", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160719180333", ["smma", "setran", "sms"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150520160850", ["coleta de lixo"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160629151403", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa", "revitaliza\u00e7\u00e3o de antip\u00f3"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160629161924", ["sgm", "tapa buraco", "pavimenta\u00e7\u00e3o definitiva"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160701171221", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160706092758", ["sa\u00fade", "central de leito", "reclama\u00e7\u00e3o upa"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160804084628", ["sgm", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de saneamento"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160316083321", ["Cal\u00e7ada em m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160316155310", ["urbanismo"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160321083921", ["meio ambiente", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160321084310", ["fiscaliza\u00e7\u00e3o de com\u00e9rcio", "\u00e1lvara", "meio ambiente", "sgm"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160324105303", ["fiscaliza\u00e7\u00e3o", "setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160330162430", ["meio ambiente", "dengue"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160404101649", ["poda de \u00e1rvore", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160404105842", ["coleta de cali\u00e7a", "meio ambiente"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160405141453", ["meio ambiente", "plantio de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406145220", ["meio ambiente", "coleta de entulho", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160406175456", ["meio ambiente", "polui\u00e7\u00e3o atmosf\u00e9rica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160408164752", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160411085635", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160412103504", ["meio ambiente", "poda de \u00e1rvore"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160414112354", ["meio ambiente", "fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras", ""]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425140209", ["meio ambiente", "coleta de cali\u00e7a"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160425213437", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160428050633", ["meio ambiente", "coleta res\u00edduos vegetais"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160429151517", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160502121317", ["setran"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160502163404", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160504093310", ["meio ambiente", "coleta de terra"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160504093712", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160505085053", ["sgm", "pavimenta\u00e7\u00e3o tapa buraco", "pavimenta\u00e7\u00e3o alternativa"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160506110312", ["obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20150701114446", ["coleta de lixo", "reciclavel"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160608112806", ["ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "obras", "manuten\u00e7\u00e3o da lumin\u00e1ria"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160613104321", ["meio ambiente", "coleta de lixo vegetal"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160614112124", ["smma", "coleta de entulho"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160614150050", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151007102216", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160610151753", ["sgm", "im\u00f3vel da PMC"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160613102215", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160613192548", ["setran", "diversos protocolos"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160620100241", ["portal da transpar\u00eancia", "sgm", "concurso"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160621150059", ["obras", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20160621151633", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "l\u00e2mpada queimada"]], ["http://www.ouvidoria.curitiba.pr.leg.br/ouvidoria/20151028095141", ["obras", "ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica"]]]